900蚊入左Tesla 而家應如何部署?

早知唔信連登仔

下年再睇返就證明900買得值

唔洗部署嫁喇 擺番3 5 7年啦

放十年 保賺

strong hold

而家技術性調整
好快升上3000
到時你就fat

投資係信人
送比你

正股驚閪咩
別人貪婪時恐懼
別人恐懼時貪婪

90蚊見啦

7百幾橫行果期好斷臂啦

留俾個孫啦

揀好樓未?
有海景望落去會舒服啲

問題係返900蚊人地賺幾層樓
你就打個和 心理點平衡

等到tsla研發到時光機 股值9000都有
樓主fat fat

加注囉
我均價都$7xx
啱啱$465 加左
而家平均都$69x

就係睇撚左呢個post
唉 真係屌老母

正股驚閪！

買咗幾多
留名學嘢

溝囉~

死傻閪你唔好去死

利申 700蚊入

問coco哥啦

識啲經紀睇樓盤買寶福山有折，樓主PM我介紹比你，背山面海上車盤

@世一xxx

江恩:溝上唔溝落
不過連登仔巴菲特都當廢老 江恩都係留返拜山先講

set 左357蚊再入 all in or nothing

溝

咪撚再屈，開倉以黎係上個禮拜短炒過兩次，之前冇撚買過

@港父

正股驚閪

最多值咁多

900入

正股XXX

IFC重刷最快

唔洗驚，好快升上去

輸一半你就驚呀? 你唔敢贏?

預升到5千

Strong hold,正股驚咩

三百五十七年

圖呢

有入貴冇入錯啦

聽連登仔去炒股不如留番啲錢去驗腦

仲部署
繼續坐,留返俾個仔囉

正股驚閪，三十年後一定升番！

ifc架𨋢？

目標價380
江恩理論

正股驚西 最多留俾個仔

#28

我睇好你啊巴打
有賭未為豬

正股驚閪咩 一代傳一代
第時個孫個仔細細個就有錢袋

550入左 打暈自己3個月訓醒再睇

十年後2000蚊

揸住先
一日唔放一日都唔會輸
睇開啲啦 Ching

可以睇下邊架車最快到ifc

俾你咁講，實燈到清盤

你驚閪咩，渣返3，5，7年一條好漢啦！

無你接貨，我哋點出貨？

買條麻繩啦，再上網睇下點樣打結

好快會上返去，你會唔捨得放手，點知之後就一沉不起

嘩，跌撚左一半，唔怪得之前主席出聲話人地panic係蠢

下世再好好做人

長線投資、要50年以上
輸，只係唔夠長線

900蚊咁少就算 咪當跌左一次手續費

好彩番ICC，可以唔洗排隊

溝溝佢先

樓主 R.A.P

以倍數資金溝貨

不用怕

其實衰咩？ 武肺點影響到佢

你覺得900升去1000
定係400升去 600快?

good luck

升左成倍先入 怪邊個...

如果你識分析， 識玩正股。 5-10%已經係止蝕位。 你要上翻900。 除非大牛市

溝溝佢 700就返家鄉了

召喚正股驚閪黨

當你買一手，問自己嗰900蚊係咪好重要
重要嘅話點解穿7xx個橫行區唔止蝕
跌到落嚟依家半價，一係就溝，一係就當筆錢已經無咗
再落嘅話，390溝，250-265再溝，再穿就drop到近0再溝

GO IFC

喜訊! TSLA宜家跌少左, 股價走勢暫呈現回勃狀態

當發左場夢啦
投資靠信人 唔蝕死 都笑死

100%match

弱弱地問一句，點解嘅？
利申: 新手

等跌到落300再溝，咁成本就係600

買架Tesla.

應該會跌返落300到時再溝貨

樓豬醒目仔 最高位入貨

應該10年後

年尾上1000啦最少

一手就唔洗出post啦
唉 今鋪都唔知點同屋企人交代

依家樓主就係別人貪婪時 佢都貪埋一份呀
如果唔係點會900都走去入

Put tsla 對沖
Easy

唔信除非你貼倉

宜家再入，拉番低平均價

你$900入左幾多

溝完過多幾個月翻身啦

buy high sell low

信左
睇緊樓 多謝連燈仔

睇緊邊幢跳樓唔洗排隊

巴打你入左幾多，我660元入左28股，希望下年年初番家鄉，十年後可能過3000元都未定

溝落就算即刻升返 均價計都係輸
溝上算即跌 仲可以守圴價同現價差

其實我唔明 咁高先黎買？

學生股神post

放夠100年保賺

等到300即入手

因為以為高處未算高 點知一買即跌

當姐，你唔會一野900蚊ALL IN掛，完全無錢溝?

溝啦

一般人心態 「睇定d」
$500唔買 $600唔買 睇定d
去到$900 覺得睇定左 確認左升勢
就會自我覺得會 再有多$400升幅 （因為睇住佢升左$400）

等佢跌到底，大手溝淡

一半啫
同爅都未跌完

咁撚樣升法仲要睇定啲
屌你抵佢輸啦

現價賣左佢 拎cash 同我買ifc頭位飛

Cash is money!!
Cash is king!!

600 x 1
450 x 1
等300入多1股

好呃錢

唔好驚，keep住買，$1500不是夢

部署係ifc

高過 Berkshire la 仲9千

一年前先值200幾

等佢升返
跟佢細水長流
未沽都仲係未蝕錢

掉貨

市好先買車，市差繼續用錢柒或者買二手日本車算啦，反正外國油平，油價又咁低，買乜鳩電車。

唔理啦，照買，信Elon musk
宜家唔買等$1500先買咩

港股就去IFC排隊, 咁美股應該去紐約帝國大厦排隊

斬啦…
依家400之後未必去得番900…
我唔知你有無留意開佢既電車發展，其實Tesla 已經差不多技窮
1)佢目標係出Level 5 既車，但各地方5G同政府唔配合
2)電池技術10年黎又無突破
3)依家原油價格下跌，仲未計航空業大量停飛。燃油價格會跌到仆街，到時入油平過差電
4)出Model 3個時已經滿足到市場反應，再出唔會有大驚喜

Sor，我個人唔睇好Tesla

部署就係買all in連登仔

對家

長渣唔會輸

最大獲係資金鏈
佢一斷就收檔
人地汽車行業 debt to equity 平均係 0.5-0.6
佢 2.17

打暈自己訓返5年

單純睇油價 & 而家全球經濟熊市
仲點會有人肯洗一筆錢去轉用電車
我都覺得Tesla仲有排跌 可以儲定錢等遲下先買

2月到e+千跌咁多日都唔搵位走 唔好走啦坐多五年先

錢係自己既 落盤又係你
上網睇post跟買同去睇人分享賭波必贏貼士有乜分別…

TSLA and US Stock Market are where miracle happens

其實連登仔=普羅大眾
贏既永遠都係少數 真係呀婆都識玩

今輪TSLA係當炒股 一般來說好容易打回原形
你自己當時如果係跟買既 自己研究下值唔值揸
研究值得既就溝 覺得不值得 錢又唔等住要就留股

Youtube上有個youtuber叫Dave Lee, 你打Dave Lee Stock 就搵到 我可以從佢講d野學到野 特別係有一篇講到tsla估值 佢既思考方式值得留意 希望幫到你

我自己預2030年TSLA 市值5000億美元 會再慢慢收集

有同感，呢隻野去唔返 2 字頭我都唔會睇

其實我唔知有冇人渣開 Tesla
除左賣科技之外入面 d 料真係唔掂
其他 luxury 少少嘅車行遲早都會出電車
競爭對手越黎越多個陣
Tesla 就已經唔係話咁標青

仲未計而家油價咁低 + 經濟搞成咁
仲邊會有人想換車或者買車
就算要買都或者買架平車代步算

而家要博 Tesla 就係博佢架 Model Y 大賣
之後我都唔知短期有咩利好消息

傻鳩
慢慢等喇

唔係遲早
係全部出晒
Audi Benz BMW 大細都有
但佢地又冇咩大意慾去推，真正你想買就自己買，我有我繼續推油車

大陸廠

我400睇住佢上
500食花生
之後600諗緊追唔追
無耐就700
到800幾開市果日我就搵時機
結果920終於all in
睇住佢上960果野興奮到不得了
結果.....
而家每個月出糧諗都唔諗 慢慢溝

你400都要考慮嘅時候點解你要用900蚊去買

我都唔明你地咩思想
跌左又唔賣 責住筆錢唔郁得 仲要扔多D錢落去責住
全世界又唔係得一隻股 做乜一定要將D錢all in落呢隻野度

買左熊/put果堆ching咪有錢換囉

700果陣就應該要止蝕啦

半年前都仲係200蚊，根本係之前炒過龍，我覺得跌返落去200好正常，仲有50%可以跌，走啦

咪股票新手既思路
純粹聽人講就走去買 唔識其他股
就算止蝕都唔知可以買咩賺返 唯有strong hold
利申:幾年前新手買1137蝕到仆街

長揸驚西

當支持電動車發展，支持環保，積左陰德囉。

實有機會再被人炒高喎
Tsla 上到900前邊個會估到咁短時間內比人炒到上去

你係唔輸得既話 就放佢係度等下佢幾時再比人炒高好過啦
你係咁溝貨 溝到冇錢 有其他爆升股 你都係得個望字 冇錢買

同埋其實你可以回望過去 08年爆完 微軟 蘋果 LVMH呢D係人都up得出名既大品牌其實都大減價左成2-3年
如果你果時入 長揸到上年年尾大牛市 已經升左好多倍 就算呢排話大跌市 個價都仲係高過09-10果陣好多
呢D先係長遠賺錢之道 好過你係度係咁溝隻TESLA 見佢跌一百幾十蚊就喊到失眠 月月清哂D錢去供養佢

咁要計返賣一部model 3 Tesla 賺到幾多錢喎。講真，30萬咁平一部車賺得幾多，Tesla 3個價簡直佛心。
對我黎講，同豐田呢d傳統車廠比，佢市值800億都係高，可況佢要上返900蚊或以上。

有人走到
有人走唔到

樓主你淨係識跟風
賴乜春丫

乜你仲覺得tsla股價係跟業績行架咩
係我心目中tsla 值百零二百蚊架咋
睇下幾時搞掂個肺炎特朗普又要連任等下華爾街班狼再出手就有幾會架啦

點證明你入咗

你有冇諗過其實佢已經係未來發明咗時光機
而啲人就係未來返嚟炒 所以家下先升得咁快

貼出黎啦

問馬嘉雄

上面幾多蟹貨?

買股唔識得止蝕, 真係抵死架喎, 唔駛可憐

不如問下你因咩事入Tesla
呢個位入大多數都係見人炒得咁開心入埋一份
但係全世界大跌都唔斬倉

如果睇好發展潛力玩長揸就唔駛上黎問點部署
唔知你做緊乜

買咗好多？？

你有呢個諗法 投資唔適合你
你唔係以為自己會賺得最多呀嘛

咁一定好適合你 打個和志在參與

放晒佢 下個月再買返 你就會笑

你估人地明知佢跌都專登高位入咩
我意思係你要同人比較就唔好投資啦
因為你永遠唔會係最低入最高放個個
如果因為賺少咗或者輸咗錢就心理唔平衡
咁唔玩好過

如果睇住牛3人地賺幾層樓 你打個和都覺得無所謂既 你就真係唔好玩啦 放係銀行收息啦

打個和無所謂同專登想打個和係唔同
係人都想賺到錢 不過同時間要輸得起
打個和都仲要諗點解自己唔係賺層樓
咁嘅心理質素好大機會係輸身家嘅人

諗起個張圖

一定唔好溝啦
張D錢買幾隻唔同行業既優質股好過

正股驚西

溝到停牌為止

搵位放 低再買 無時間就唔好理

坦白講電車係咪真係吸引到咁多人去用
個人用家睇法：始終油車實惠好多

sor囉

不嬲科技股都用黎炒
只係環保係未來趨勢，造就左電動車既龍頭tesla,
咁未來tsla 股價肯定值錢既
但短期內肯定又比班狼推高推低個價囉

止蝕，低位再錨

笑死
明明1月份TSLA 升果陣
連登好多人讚佢D電車好，OTA 做得好

而家股價跌左，又可以變做佢D車唔好

回番樓主，900蚊真係買貴左
建議你落3百幾蚊溝淡佢然後放係度等。
要記住，大把大戶入左貨
你溝淡完自然有希望。好過咩都唔做等900

好撚好笑

400蚊入得未?

唔信連登仔
然後上尼問

去ifc排隊

人地Tesla 出緊火箭
你驚閪咩
遲吓搬到去火星住你實發過豬頭

呢兩日好溝貨啦
火箭唔等人

電車係好 問題係豐田 寶馬 唔可以出電車？佢既技術可以一直領先？
歐洲車追到7 8成既話 我都係揀歐洲車

盲腸

350先好買，呢幾日會跌到350

連仔叫人唔好買 升到$900喎

放心啦400蚊會黎個絕地反擊，坐定定收錢

跌穿四百

繼續跌緊...

Tsla 呢隻野日日跌10%

點解成日跌得比人多嫁…
幾時反彈

疫情戲肉宜家先開始 坐多半年先

350敢唔敢接

人升佢就跌,人跌佢跌得仲金

唉

買左BA 都未出聲啦
你驚乜

正股驚閪咩

290股

呢隻加埋波音跌市火車頭黎

Just Leave it bro

唔見左50%

冇左個首期

跌幾多彈番幾多 正股驚閪咩

相信依兩日會彈上500
比我走啦552成本呀

如果孖展應該跳得

2M港紙？

模擬倉?

樓主入咗幾多錢？

成日諗Tesla 係咪之前比人炒高先去到900

RIP

cls
唔好做傻事

事實
有機會再炒過
好入定

Appl 呢？🙏🏻

JESUS!!

有錢仔驚閪

信連登仔

360 會到，但最好見到反彈先追，股災勿估底

一定溝嫁啦
唔通等到900咩
我都一溝一賣
依家670玩到598

本多終勝

一定溝嫁啦
唔通等到900咩
我都一溝一賣
依家905玩到120

二百幾 musk 都話Tesla 唔柒值

仲要九百去追 勇氣可嘉

120

唔駛，
Starlink平民化就已經fat fat啦。

向下溝，本多終勝

你果兩球肯定唔係股市賺返嚟

好快升返，而家牛一

劇本應該會再跌 千祈唔好斬
要有信念

牛一都講得出

正一傻西黎,
買股唔識得止蝕,
唔駛可憐佢

止蝕啦，唔係你渣都冇。

溝佢媽媽

斷臂
以後唔玩股票

Elon Musk都話個股價過份高
但唔怕, 繼續信連燈仔, 溝佢貨

我舊爛肉都豬唔少

真心咩？

B仔你學生嚟喎 咁有米嘅？？

tesla 加洲工廠被要求暫時停工，今晚又要跌

帳面冇咗一球。

幾十蚊再買

別人恐懼我無錢
別人貪婪我借錢

一般人既心態係
升到上400 心諗 你張音樂椅就黎停喇 你班傻閪沖入去等跌死喇
升到上 500 升到咁高 跌落黎一定free fall
升到上600 開始有d 猶豫 但係都係深信會有一日free fall
升到 700 WTF, 但我依家入又有d 追高 都係等佢回下到600 先再入
升到 800, 900 ... 屌 升勢確認 唔會跌落 依家入 仲有水尾肉食既 900 升到1000 都唔係好難姐

成日叫人確應升勢先買係on9
根本大跌先要買

不嬲都係咁玩 蟹左果d 當pat 埋佢一邊
你係知個股價點行
實可以將個價溝返落去既

大跌既時候買又會比人話接飛刀
等信號良好先入 如果唔係又再跌
d 人個個都事後孔明 跟自己眼光同分析喇

買佢定波音好?

兩舊屎之中，咁tsla無咁臭。
BA等政府救
tsla重有上海廠頂住

部署身後事

咁而家都係得返屎可以食姐

同萬八蚊入bitcoin一樣
行得太前

明知係屎咪唔食 ，又唔一定要食嘅。
等佢變返飯先食，執少啲好過輸錢

Tsla會見3字，但過左肺炎一定彈到上去

1股

好 等食飯啦唯有

樓主入咁多股都唔買d Long put做下保險？

馬嘉雄話tesla睇1500

牛派獨門升前再追後大法

900蚊買到tesla車好平

你講緊係之前大升，但而家駁反彈唔係咁講

確認轉勢先追，可能係miss左好多錢

但都好過接刀繼續蝕

蝕 vs 執少左，你點選?

驚閪。除非中國肺炎冇得醫，咁就升唔番姐。

又有bad news 比人封廠

3月18日消息，Tesla加州費利蒙工廠所在的阿拉米達縣治安官辦公室週二表示，這座工廠不得繼續運營，因為整個三藩市區已開始為期三周的封閉，以遏制新冠病毒傳播。 阿拉米達縣稱，該工廠並非健康法令中定義的關鍵業務，因此該工廠只能維持最低限度的基本操作。 為了控制當地疫情，美國加州三藩市灣區包括三藩市在內的6個縣於3月16日發佈禁令，要求居民從17日淩晨起直至4月7日留在家中，除就醫、購買生活必需品等基本生活需求外嚴禁外出，避免人群聚集，以抑制新型冠狀病毒在社區的傳播。 加州費利蒙工廠是Tesla在美國唯一的汽車工廠，隨著產能爬坡，Tesla預計今年年中該工廠的Model 3和Model Y產能將達到年產50萬輛的水準。如今該工廠只能維持最低限度的運營，將直接影響Tesla的交付工作，3月17日Tesla正式宣佈向北美地區使用者交付Model Y，預計將受到負面影響。

Del apps 四十年後叫個孫幫手賣

又一城有人欠債跳樓，好擔心樓主安全

樓主部model x

睇下今晚到唔到360 .

300未

樓主點部署? 想知

跟牛市好過
個個摸到底一早發達

別問，問就是溝貨

大家幾錢出手

300

預計星期五晚會到 360 , 夠膽就入
唔彈的話下個位 289 可以入/溝
再跌就上ifc

聽晚都330啦

籌定錢等300溝啦

正股真心唔驚既

止蝕，100再入貨

溝貨，本多終勝

話咁快 360..

而家入定星期五好

使乜咁急

長揸有咩所謂

再唔放變廢紙，隨時執笠

TSLA喺美國間廠要停工

yes 觀察下 360 個位打唔打得再算，唔使急，打到開花

感覺好似開始無耐，等佢穩定一排先入都未遲，應該唔會突然彈番上900掛

留名睇跌穿100

財不入急門, 後追好過接刀

好彩你無入呀，依家又355喇

我有入呀，見唔對路走左睇定先

你咁迫佢 我驚佢影IFC天台比你睇

一豪子 神反應

十年可能tesla早就消失咗

不問價放啦
再唔係渣都冇

等到sub$100再溝

360 彈唔到，下一站289

之前有2千股果個巴打有冇賣

唔好再剌激佢喇

連登仔個個都話唔敢入
唔知樓主揀中咗邊個留言嚟睇

唉，我本來都睇dow 18000 , 而家個個都開始講18000
一係未到就彈，一係直穿大插先會彈

唯有不斷買，買入價就就會不㫁下降

有d 驚佢做傻事

清入咗未

唔好救佢地啦 熊1黎玩撈底
輸死

隻隻而家都彈，係tsla支持位變阻力，壓住上唔到

講真5g普及之後就到無人駕駛，你捱到個時就得

樓主放左未

無人駕駛要政府批准 仲有法例嗰啲
普及之後就收成期了
樓主應該keep住加碼溝淡
應該15~20年左右之後就發達

由佢460個時講400我就開始溝
點知我訓醒佢已經360
都係睇多陣先

無人駕駛人地一早玩緊level 4
Tesla 仲攞住啲level 2打飛機

350己出現 但我建議再悲觀啲
𨳒無底㗎

FAt to thin

佢以為自己係邊撚個？識條春咩佢

之前話450入果班

屌你老母，你信連登仔證明你智力有啲問題

冇關係 可以無人駕駛電動車 再爆上

有買貴冇買錯

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Dji18000點喇，機會來了

有錢人喎，不過無用啦，人買你又跟得遲，人止賺/止蝕你又唔識跟。跌到呢個位先嚟問。

家陣唔好溝貨住喇，等到大熊市過咗先啦，到時乜鬼都會回升，不過可能好耐先升得返呢個位...

如果識玩，就買put option 對冲啦，不過你識玩就唔會去到今日呢個田地

唔太認同前句
溝落嘅仆街之處在於你買嗰陣已經跌緊
升返由自可 再跌肯定心態爆炸無限loop溝淡

死左未呀，信連燈仔嘅下場

見2字未

唔驚 200鑽石底

努力啲返工
搵啲reits etf買下咪算

摸頂真漢子
Respect
Btw 咁大注點解連最基本止蝕都唔set

都唔止心態問題
溝完再跌之後係好難追返

個人策略就一定唔溝落
跌過止蝕價就cut
止蝕咗要贏返唔難
可以一直喺市場追
唔止嘅話係一次仆直啲錢就冇咗晒
直接玩完

溝貨啦

留返比個曾孫

跌到250 都仲有得跌，唔好咁傻仔入市啦

油車都冇乜市仲有人買電動輪椅？

升番晒喇

入左

400又賣出

350入咗 5手 fatfat了 今晚放

423

你一燈完就上430🤣

樓主有無溝到貨？定你只係假膠

人地計幾多股。。

講掛咗 新手 自膠

燈返上400

琴晚接左未

而家高位好走啦

100，200幾年都唔買，均價700

暫時睇似反彈，聽日可以再上490行緊第4反彈浪

但我自己覺得5浪低位係298，應該要4月先到

聽日可以上到470?

go ifc

350入既有福了
539了

均價700
祝你好運

連登吹捧仲買
妖股泥

Long Put啦 遲D無機會啦

就快回家了

根據你嘅經驗
連登出現Tesla post即凶兆？

破頂
今個月1000

會插番落200

回家了

回了

訓醒未？

師兄弟歸位未？

唔使下年都應驗

有 tesla 無窮人

醒返 果然信TSLA無窮人